（一人一post)12月8號民陣大遊行

大家黎多次200萬個呀
幾多催淚彈幾多橡膠彈
都打唔死香港人既決心

推

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！